舜宇、丘鈦、高偉 準備好聽日見光死未？

準備聽日直播無水花揸到下年9-11

關你能事咩，d錢又唔係你嘅
咁能口嗅

吊 我都係集船度

高偉

要見光死今日尾市大戶仲唔大手沽貨?朝早又會托高?

丘鈦

股價唔算太高

現價合理

驚咩？

升撚爆

高偉
估值低
已經過左成本投入期
80%利潤靠蘋果
雙鏡頭利潤增加
大行預期4.7目標價
驚咩?

樓豬 一定沒入 以上3隻

又要提子我地

丘鈦我就驚驚地

依家去返14-15ok啦，但插到咁勁，應該要抖一陣先可以再爆上

2382 今日爆升你知唔知點解?
你唔係覺得因為蘋果?

all drop 50% or above

then batman come out

well燈

舜宇 $60
瑞聲 $50----->batman again, forever停牌
高偉 $2
丘鈦 $8

美股 納指升緊wor

咁早開咩 不過今晚升就更

信大行有錢搵你一齊搵

唔信大行都信下佢業績 聽日咪知邊個贏錢

大行只係其中一個因素

我就冇跟開呢個板塊，但一段時間既炒賣根本同基本因素無關

前排已經回調過 反映曬壞消息 有曬頂位 點會無得升 而家先4.6 比你頂位一半 5.2好未?

合理

每月既10號到15號咁上下都係2382 破頂之時 鏡頭出貨量個個月都爆升